\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Stille Tage, wilde N"achte} 
\index[in]{Stille Tage, wilde Nächte}

\begin{tabbing} 
1. Stille T\=age, wilde N\=ächt\=e,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
1. Stille Tage, wilde Nächte,\\

K\=ampfesr\=uhe und Gef\=echt\=e,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Kampfesruhe und Gefechte,\\

|: bunter Wechsel der Gez\=eiten,\kill
\>\bf e\\
|: bunter Wechsel der Gezeiten,\\

wenn wir schr\=eiten, wenn wir \=reiten. :|\kill
\>\bf G\>\bf D$^7$ G\\
wenn wir schreiten, wenn wir reiten. :|\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Stürme br\=ausen, Wetter d\=roh\=en,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
2. Stürme brausen, Wetter drohen,\\

W\=ellen z\=ischen, Blitze \=loh\=en.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Wellen zischen, Blitze lohen.\\

|: Hei, wir lachen der Gef\=ahren,\kill
\>\bf e\\
|: Hei, wir lachen der Gefahren,\\

freie w\=ildverwegne Sc\=haren. :|\kill
\>\bf G\>\bf D$^7$ G\\
freie wildverwegne Scharen. :|\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Reiche M\=ahle, frohe \=Fest\=e,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
3. Reiche Mahle, frohe Feste,\\

B\=ettelz\=eiten, schmale \=Rest\=e.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Bettelzeiten, schmale Reste.\\

|: Wies gegeben, wirds gen\=ommen,\kill
\>\bf e\\
|: Wies gegeben, wirds genommen,\\

mags auch w\=ieder anders k\=ommen. :|\kill
\>\bf G\>\bf D$^7$ G\\
mags auch wieder anders kommen. :|\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Alfred Zschiesche (alf), Nerother Wandervogel, 1953\\
FA: 197 GB: 221 LB: 298 TS: 488 PI:\checkmark
\end{angaben}
